好憎哩個世界 好憎自己

一無是處嘅我

每日願望係一睡不起

哈哈 死廢物

冇俾自己噤大壓力
聽d輕快的歌曲 放鬆一下
感覺會好好多

聽連登仔老點走去擦首抽係冇用的

因為9成9你重擦都係比現時的情況更差
——大陸貧民，非洲人，印度賤民，中東難民，南亞人，南美貧民

不過可能係咁佢先憎個世界

點解咁得閒入黎哩啲post去開解人？
點解會願意去同個三唔識七自怨自艾嘅人打咁多字

連死都無勇氣做到

點解會成為廢物
由幾時我行錯左

我怕痛

好想好似蝴蝶效應個男主角咁

我很幸福 可是我不快樂

講到啲被自殺係扮咁😀你死個陣記得著埋狗制服為狗伸怨呀

1）點解入嚟呢個post ？
因爲我習慣先按吹水台，你呢個post 排第一，所以就從你呢個post留言

2）點解打噤多字去同3唔識7的人吹水
因為我打字快，上面果段野浪費左我30秒
但可以話俾你同其他人聽重擦首抽係唔work 㗎

呢30秒我豪得起

3）你開題話好憎呢個世界，好憎自己
其實都係想舒發自己的壓力同無力感
噤我咪分享一下，聽下輕快的歌的減壓效果更佳。